{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6773&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "SL부티크호텔"
    },
    "text": "安山を代表する独創的でビンテージな雰囲気のホテルで、顧客志向のサービスで絶えず努力しているホテルです。 ルーフトップガーデンは、プライベートなパーティーや集まりのための空間で、広々とした個別空間でBBQも一緒に楽しめます。 常緑樹駅から車で4分、漢陽大学キャンパスから車で10分、半月湖から車で15分の距離に位置しています。 チェックイン時間は平日は5:00、週末は2:00で、チェックアウト時間は一括で3:00です。 無料Wi-Fiが提供され、喫煙室と禁煙室が別々に運営されています。 客室には基本的なBath Amenityが備えられており、無料で提供されています。 付帯施設としてBBQが可能なスペースがあり、炭とグリルは4名基準で30,000ウォン、6名基準で50,000ウォンでご利用いただけます。 全客室では調理が不可能であり、朝食は事前予約に限りルームサービスで可能であり、お一人様10,000ウォンです。 最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があり、その画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際、割り当てまたはベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを選択できず、客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "このホテルの名前は安山ホテルです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルは独創的でビンテージな雰囲気を持ち、顧客志向のサービスが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップガーデンで何ができますか？",
            "answer": "ルーフトップガーデンではプライベートなパーティーや集まりに利用できます。また、BBQも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは常緑樹駅から車で4分、漢陽大学キャンパスから車で10分、半月湖から車で15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "平日のチェックイン時間は5:00で、週末は2:00です。チェックアウト時間は一括で3:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙室と禁煙室はありますか？",
            "answer": "はい、喫煙室と禁煙室は別々に運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室には基本的なBath Amenityが備えられており、無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "BBQをする場所はありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設としてBBQが可能なスペースがあります。炭とグリルの利用料金は4名基準で30,000ウォン、6名基準で50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は事前予約に限りルームサービスで提供されます。料金はお一人様10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 475
    }
}